727元朗&728上環集合post!唔好再打散文!

我追post追得好辛苦!你地一個二個係咁出post…打散哂…可唔可以集中1個post講述下727&728行動…到而家有隊員都仲未搞清楚邊日遊邊度…麻煩大家合作下…727元朗!728上環!唔好再出散文集!大家集中d同麻煩文宣組

推

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -